真係好撚憎啲擦鞋死八婆

死臭雞

老師???

唔係返學

講啲唔講啲

你啲港女唔係好鍾意表面糖癡豆內心鬧鳩人八婆臭閪

sorry冇俾好面色佢睇過

不嬲都係冇料嘅擦鞋仔上位先
你有料嘅話一係自立門戶一係拉佢落台

可能你仲廢過條八婆

最鍾意見到擦完都拎唔到着數

咁如果佢攞到呢

自我感覺良好

之後就會連登開po話真係好撚憎啲擦鞋死八婆

好過你要靠踩人令自己感覺良好

都做唔到啲咩㗎啦仲可以點

唔係踩你，感覺上係咁諗
係咪好多人都話主角應該你，唔係個八婆

好唔開心啊真係 點解呢個世界咁唔公平㗎

唔是 我局外人來的

唔係串你但事實就係冇嘢做到

機會唔係應該比有努力 有實力嘅人㗎咩???